深井嘉頓麵包廠房三級火 逾400人疏散

【11:11】消防員正動用兩條喉及四隊煙帽隊灌救，暫未接獲受傷報告。

【10:43】現場消息稱，7樓製作鬆餅的生產線首先起火，廠房內400名職員全部需要暫停工作疏散。

深井深慈街一號嘉頓麵包廠房，今早(8日)8時48分發生火警，大廈冒出濃煙及火光，消防員接報到場，開動一條喉及派出兩隊煙帽隊灌救，至早上9時51分升為三級火警，期間，多人需要疏散暫避，消防正調查起火原因。

消防加人工

逼遷定R保險搬廠？？？

陰謀論少少，係咪為拆樓而畀位入
座野聽聞想拆黎起寫字樓

睇錯，自膠

生命

忽然想食多士焊底

深井都有機會拆樓起豪宅啫

有火

燒能晒D嘉頓什餅

聽日冇麵包食？

炭燒麵包
雪方蛋糕烘底

呢隻撚屌狗餅怕春，新年咪又一車車運過黎

幾年前佢都爆炸過，成條公路變左落雪

97買果班未死嘅人數都應該唔多掛

生命麵包會唔會加價

唔知點解覺得現場應該會燒到好香
好想去聞

唔使去現場
唔記得幾年前定係十幾年前
嘉頓火燭
麗城都聞到麵包香

no
但m記應該會

手持嘉頓麵包

又冇鐵路又荒蕪